耳窿穿左一年半會唔會埋口

耳窿穿左年半都發炎
今日去睇醫生
個醫生開左抗生素俾我
食足一個禮拜
醫生話一定要除左耳環
等好返先可以再戴
會唔會好返之後就埋左
痛左成年半好驚就咁冇左個耳窿

會 試過冇戴一晚第二朝瞓醒已經生咗塊皮 要格硬隊返落去

一晚已經咁我等佢好返咪會冇左個耳窿

你發炎發到要食抗生素應該都好嚴重 聽醫生話啦 最多咪再釘過

一定會埋，你仲要有傷口

繼續唔理 流膿 爛耳 到時切耳都有份

醫生話戴膠/純金唔敏感
不過唔知你情況點啦

我穿咗兩年 流血就埋口
唔流血都冇事

怯左即刻除

我早兩個禮拜都發炎睇醫生
成隻耳仔又紅又腫 想滴酒精消下毒都滴唔入咁腫
醫生開左抗生素同藥膏 叫我要除左啲耳環佢
我齋食抗生素無除到無搽藥膏 食左2日就消腫滴得入酒精

你食左幾耐好返？個醫生冇開到藥膏又冇叫我清潔
淨係開左抗生素

食晒三日藥就已經唔再紅 消左一半腫
之後再keep住滴酒精 一星期左右就好返晒
利申: 我嗰個係耳骨位 同埋係新釘

冇戴幾年都冇埋口

有d 後悔釘左耳窿
好撚臭

去金鋪買黃金耳環戴
幾百蚊，每日戴
係夜晚臨瞓前清潔好耳環同耳仔再戴返
好快冇事

即刻拮番粒耳環入去先